【有片】美國女警 : 我就是法律！

一男子招待一位乞衣去麥當勞食野，結果店家起初不願提供服務，後來又以「遭到侵害」為由報警驅離他們，事件引起國外網友激烈論戰，許多憤怒的網友認為「麥當勞不該對客人有差別待遇」，且後續驅離的處理方式也失當，但也有另一派的網友認為「可憐之人必有可恨之處」、「警察只是在執行公務」

事主

d電影又係成日講i am the law 條女睇上腦

美國啲警察又係仆街
點解美國人可以容忍到佢哋？

睇到好嬲

睇晒原片

係咪得我覺得警察冇錯？

老麥私人地方，係有權唔俾人入
警察收order 趕 homeless 同 正義佬出去

最狗係mcdonald 做咁多 CSR 野，帶頭歧視人

nigga 經理見自己有權就亂趕人走

個垃圾nigger係咪細個俾人恰得多歧視得多而家要恰鳩返啲homeless當報復？

Madam趕人唔駛你教

睇到好開心

如果覺得無問題，下次有人係佢地大時大節慶祝，帶班乞兒入黎圍住佢地坐就唔好投訴

世界上應該得香港麥當勞先咁包容乞丐,晚上成半層m記畀乞丐包起哂黎訓

唔洗睇都知一定係公安黎啦

The law

人地私大地方 ，唔鐘意招呼你咪趕鳩你走

我就是道路 真理 生命
若不藉著我
沒有人能到父那裡去

又係d唔用腦嘅差佬

其實呢單唔關個警察事
以佢哋個standard黎講,佢已經好撚nice
係mcdonald 叫警察趕個homeless走最on99

我做客都唔想佢任係隔離食

好似ptgf 唔做毒撚生意一樣

搵阿madam做替死鬼

公關做得唔好 食屎㗎啦

黑人同警察合作到

其實佢講I'm The law 冇乜錯

畢竟警察係代表法律

如果香港警察咁講....

如果衣衫襤褸 唔整潔
真係唔怪得餐廳趕人走
不過睇條片
個遊民好似衣著OK

Law enforcement 同 i am the law好有分別喎
後者官威大好多
不過最主要都係m記衰 個警察都係執行

忍唔到果陣咪虛報罪犯然後set好曬炮台camp鳩隊警察囉，響美國成日發生

香港M記仲左過美國
直程係露宿者之家

條片主角 買左野比佢食 個homeless 仲會ask for food?
個差婆都唔諗下，仲要咁大個官威。 個m記叫佢做咩就做，仲好意思講I’m the law.

我真係好怕去美國，好驚遇到依d 唔講道理 聲大夾惡 自信爆棚既差人

香港M記: 我地係支那企業~同美帝M記一D關係都無~

去搵麥當勞總公司同當地human rights commision投訴嘅話個經理分分鐘連份工都冇埋

睇怕佢之後應該會仆街 咁樣畀人擺上網法

條片一百五十萬個share 應該已經無左份工~

屌你老母有錢比 都比人趕走？
門口有牌寫住著得污糟d唔比入內用餐?

蘋果新聞會報兩日頭條
一個月後 什麼事都沒發生

最搞笑係佢講完I am not civil court 之後又話I am the law

個差婆係m記請嚟做食蕉？咁幫m記嘅
垃圾nigga經理扺佢比人歧視

如果件事係換轉係喺香港，然後報警既大陸人，跟住係香港警犬話:我就係法律

上面班人仲會唔會話冇問題，個警察已經好nice？

Fat Fat 啦今舖
大把律師幫拖

拍片果個Fat Fat

民主鬥士

係美國應該輕鬆告到麥當勞賠幾百萬

經理同差婆都唔使撈啦

叫你freeze / follow你唔聽， 認為有危險， 開槍辣鳩你

I am the senate

阿伯fat fat

笑死
你地食野興同啲乞衣一齊食？
私人地方唔做你生意都唔得？

利申：我屋企間舖成日趕蝗蟲走

其實件事冇問題
係個警察on9，講錯野

私人地方係有權趕佢走

公關災難 而家咁搞肯定上新聞

差佬同個nigga可以收皮

本身m記都係俾乞衣食
有咩問題

連登仔好祟洋
如果係香港警察講I’m the law會點

有幾多人記得丫
但係個homeless 記一世

homeless有幾臭你知唔知?又唔洗衫又唔沖涼
之前搭地鐵有條應該又係露宿者黎 果浸味真係記住成世 特登走去第二卡度躲左佢果浸味
剩係搭車都咁難頂 佢坐你側邊 你仲食得落野?

唔係歧視佢地 但問題係佢地浸味影響緊人地

攞住啫 未食(好似係)

其實商店的確有權趕homeless走
而警察的確要應經理要求趕佢地
但我覺得個警察有更好嘅處理方法

通常咁既情況, 個HOMELESS以前應該搞過事, 入左BLACKLIST
比如向每一個買野食的人乞討 死纏爛打, 最後時薪隨時高過做到死死下既員工 (美國最低工資唔算高)

今次個好心人可能好心做壞事, 令麥當勞入左公關災難
個HOMELESS下次就可以光明正大問人乞錢 老麥都唔敢趕佢走

係囉
唔明點解真金白銀買野都要比人趕
而家我請朋友食野係咪唔撚得
老麥咪又係買埋d垃圾野
懶係高級？

希望香港可以趕走晒毒撚

另外間麥當勞應該係private property, 如在明確地要求任何人離開後(不需要任何理由), 該人唔在合理時間內離開就可以告佢trespass 間麥當勞想玩大D, 重可以告上法庭,

唔怪得無理你
個靚女都係講錯左一句
做法已經好和平

Listen!!!! That is no danger I AM DANGER

連登多唔多網上乞兒 ?

負皮唔回覆既人大概冇係外國翻過服務業

雖然約80%既HOMELESS都係和善的, 最多都係響條底褲/BRA入面搵錢出黎買野,

但有一部分HOMELESS係會搞好多事

例如: 用手抆完屎後用店入面D野抹手,
一堆HOMELESS入店打架, 用店入面D野當武器亂掉,
偷完野光明正大咁走人不特止, 重要屌埋你老母個老母,
企係個收銀正前面乞錢, 客人唔俾錢就屌個客個老母個老母

美國差佬≠公務員(特定地方除外)
基本上係陀炮實Q嚟
亦都解釋到點解可以咁撚惡同咁撚蠢

咁即係佢著套西裝就可以食?

美國啲警察除咗抄牌同嗌人冷靜仲識做咩

連登仔幾時變晒左膠上身?你睇下香港幾撚多黑E係M記 整到勁撚污穢

抆支炮出黎「啡」9你

美警真係勁大權力
一講唔埋就玩槍

所以呢？
一竹篙打死一船人？？？
問題係條片中個homeless無搞事喎

我反而想幾幾時連小學生都上到連登
黑E

丐幫OK?叫肥絲入黎捉我??

蝗/蝻夠有好人
唔反了

而家呢個世代一有機會用權的人作用到盡， 你睇下康文署公園啲看更，小朋友玩遙控車都要 驅趕

私人地方唔招呼你就唔招呼你架啦

乜撚野叫真金白銀入黎

差婆講錯野唔等於人地唔趕得你走

其實每次行使權力既時候 講 根據咩咩條例 拘捕你 都係等同 同一個意思
差別在於邊句難聽d咁解

警察的確係法律一部分 警務條例比左相關權
當然唔包括定罪於否

點知個homeless之前有冇滋擾其他人
個差婆話唔只一個人向佢投訴，個homeless同事主大聲話冇
呢個真係羅生門黎

越睇得多呢啲新聞越覺得美國警察管理方面好有問題
反而其他地方如歐洲加拿大就無呢啲新聞

仲有美警西口西面冇禮貌
如果唔係多黐線黑力架要管，美警態度根本唔合格做社會任何一份工

I fuck the law.

連登仔同呢啲人一樣
最好做埋難民營

ching，諗深一層，其實唔係個看更想咁做，做看更邊想有嘢做，最好咩都唔使理坐埋一邊閉目養神。應該話依家嘅人教育水平高咗好多，愈來愈多人識得一啲條例/法例，當一有嘢睇唔順眼，就會左check右check咁樣有無犯法，之後投訴，等其他人去執行果條原意唔係擾民嘅法例，去攪走果樣佢認為唔順眼嘅嘢。
不理輕微/嚴重，民事定刑事去100%執行所有法例嘅後果就係好多嘢都唔做得，係公園就只可以散步行個圈，跑都可能違反公園康民署啲條例，原意為安全，最後變咗咩都唔做得

執法者/保安有無得收到投訴而唔執行呢?依個問題唔使諗都知道答案，投訴條友會即刻投訴埋保安

好難做

趕又死唔趕又死

華人與狗不得進入

講錯左一句足以影響好多野
講呢句同唔講呢句已經係兩個處理手法

你打個衣字都好
黑E 黑E
小學雞都上到連登

因為每個國家規則唔同
所以我都唔肯定美國嘅M記本身唔比homeless 幫襯
唔好用香港角度代入其他國家

I am the law都講得出
寸撚過法官

入黎就為左睇佢

其實好多時候權力真係會過度膨脹，全世界都一鳩樣，尤其係手執法律嘅人

法律最完善嘅地方同時都係最冇法律嘅地方，睇下用係邊個身上

地方的警察 : I am the king of the world

之前睇美國D prank又係有條差婆講咩
failed to obey the officer
真係好撚反感
究竟係女人on9 定係警犬本身就on9
以為自己警察大撚曬

連登仔真係好撚好笑
仲話咩佢地無錯
係 有個乞衣入黎食係難頂
屌唔做生意要趕佢地走咪唔賣比佢地食囉
錢又收左 買撚左啦 就叫差佬黎趕人走
拍片事主又不停重複 駁都唔駁下
買左野食咩叫無權係度食埋
邊個話私人地方係大撚晒架
連登仔係咩標準黎

個經理自己都係fucking nigga
去歧視白人乞衣

比左錢享受唔到應有權利 可以告鳩你啦

wtf have you been to US before

我就唔信間野見人homeless就趕
之前肯定有啲野發生左先

實比人告M記同個差婆有排煩，咁多包攬訴訟

可能拍片前搞左事呢？
照我經驗 好有機會係佢係喺店入面乞人買野食俾佢（好似香港啲冇錢搭車借十蚊俾我咁）之後有客投訴 經理唯有叫佢走 叫唔走就只好報警
之後有好心人睇唔過眼 話買餐俾佢食
拍片條友就冇拍片佢行乞果幕

你諗下啦
佢要得人買野俾佢 佢身上應該冇錢
佢冇錢又入去麥當勞 一係就等二手餐一係就乞人買包俾佢食 但老美啲homeless比較有尊嚴 好多唔會吃二手餐

情況就好似 喺地鐵站有人乞車錢 有人投訴 職員叫唔走乞錢黨就只好叫警察 警察叫佢走時就有班人話警察唔應該咁做

買嘢食同當佢免費hostel兩回事喎

屌啦
佢哋係做law enforcement咋
你話I'm the law. 咁which fucking law先

同埋佢如果揸正嚟做，認為人哋犯法，應該帶晒去警署落charge，做其他嘢算唔算越權？

好啦 睇完條片
1 Homeless事前多次向人乞討（絕對已經係有搞事）店家叫佢走唔俾佢入黎好正常 冇告鳩佢非法行乞就好好

2 拍片者明顯想做網路英雄 去到後面想搞事 警察叫佢走就多多藉口要留喺度 又話要receipt又盛 明明佢個盤上面就有張receipt 而且成個過程大聲嘈

3 經理其實好冷靜 係唔俾名人果下做得冇咁好

4 屌你啦 話個homeless 冇問佢乞食 但又請人食飯 有咁巧合既事 TVB 結局就唔會成日bbq yeah啦

第日你因為樣衰俾人趕，記得唔好怨

其實呢個case渣正黎做 經理叫左佢地走 但佢地唔第一時間走時 警察已經係可以charge 個homeless/拍片者 trespass, homeless/拍片者再上庭答辯 事實係警察怕麻煩唔想寫咁多report 係息事寧人的做法

你可以想像為有人入左你屋企行乞 你叫佢走佢唔第一時間走時 佢就先係犯法 如果你叫佢走時佢第一時間走左 佢係冇犯法既

其實成件事只有個差婆錯咋喎

部份有賣野食喎

加拿大都係架啦
臭過香港一萬倍
但一般來講佢唔搞人
人地都包容佢地既存在

拍片條友話佢係對面街見到個homeless先帶佢入黎食野，不過可能個homeless係喺呢區活動開，之前試過係間m記乞食所以m記啲員工認得佢

條片邊撚到有影到佢乞野食

另外拍片條友都講左係佢係出面見到個呀伯 主動帶佢入去食野

D廢老耍刀劍冇人理，有日我向鰂魚涌公園推單車馬上有看更叫我記住入到單車徑先好上車，有好多人係好中意做指揮

警察有講佢之前乞過野食, 冇影到就係冇乞到?

主動請野食係有可能既... 不過拍片果個人個頭頂裝左CAM, 一直錄影緊, 點解佢唔放前半段出黎? 好可能係扮緊英雄搏出名,

段片係請野食果個人UPLOAD既, 好肯定對佢不利既片段佢都已經CUT左

警犬都唔熟法律，熟法律就做律師啦，洗hi 做警犬咩

唔熟就唔應該亂噏啦

我覺得係個HOMELESS剛剛因為乞食俾人趕走完, 行半條街就同個拍片者講話冇錢買野食俾M記趕走, 都未去到乞錢呢步, 拍片者就話"好! 我請你食M記!"

通常HOMELESS乞食俾人趕走之後都會一路舉中指一路鬧間鋪頭, 所以亦可能係拍片者問佢做乜事爆哂粗咁, 最後決定請佢食野

冇話冇影到就係冇乞到喎
只係如果冇影到你都唔可以一口咬定佢有姐

趕得好 我次次去fast-food restaurant食都比人問拎錢 好煩!

又多個無腦既人

美國差佬唔等於公務員
市政府郡政府試就唔屬於公務員呀？你都on99

請

師兄貼地

理性分析

連登人需要的是理性

女警body cam

屌，個女警原本係叫個homeless食完個餐好走
係條正義撚大吵大鬧搞事先要佢地即刻出去
之後再屈M記員工連嘢都唔畀人食
跟手個個放大個女警講錯嗰一句說話，之前有好多人投訴佢乞錢嗰句又扮聽唔到

根本個女警由頭到尾都好聲好氣，處理手法非常合理，而家變咗箭靶
美國已經變咗一個正義撚打橫嚟，撟枉過正嘅痴線國家

九車連環相撞

上面班大愛撚有咩好講

走漏眼，上面女警條片下面段description:
Myrtle Beach Police release body cam video of McDonald's incident earlier in the week involving a homeless man and another man being asked to leave. The Kings Highway McDonald's management complained the homeless man was a repeat trespasser.

其實成件事我未至於怪個差婆
起碼佢有提事主記低 manager 個名
我最嬲係力架日日呼天搶地 equalization
倒頭來佢欺負返人果下我真係頂唔撚緊.......

結論就係
原來連登仲有小小正常人

班大愛膠失蹤曬

呢位巴打好波
俾你講啱晒

又係仆街左膠

今次乞衣係同個男人一齊入老麥
已經冇行乞
老麥唔應該call差佬黎

根本做好事嗰d都係傻仔